痰校長講波，真係得啖笑

我一早貼法國隊啦
實而不華，仲有好後生
普巴係大賽球員，心態好好

講埋啲虛無縹緲嘅嘢，扮撚晒嘢

重話貼左比利時

老人家點會 sickball

老而不死